菇點整最好食？

牛油焗
釀煙肉芝士
釀墨魚膠
切片蠔油炒
仲有咩煮法正?
忽然好想食菇

shap 原汁原味

熱菇 最好👍🏻

氣炸

火鍋成日落

刺身

shapbu shapbu

威靈頓

加蒜蓉燒

你好 硬膠

何仙最好食

氣炸冬菇會點

梗係刺身
On9

牛油氣炸同焗有異曲同工之妙...

仲有切片烤, 牛油炒都唔錯...

溝白汁
一咬啲白汁咇曬出黎

應該同焗冇分別

掉落垃圾桶啦
食菇=食垃圾

你好

鹽酥菇
(炸黎食)
磨茹煮汁撈飯
冬茹炆肉
蒜蓉焗茹

菇

索哂d汁

蒸雞或炒同雞一齊炒